唔撚識改名

個仔就生，我姓李，該咩名好，要霸氣

李強

李霸氣

你老母

李霸主

李識 改名

李世民

李露眉

李家仁

李馬車

李鴻天

李連英

李啟歌

李小龍
唔夠霸氣我切

李靐龘

李龘龘

李自己改

李子x(放個自己鍾意嘅字落去）